有冇絲打叫過鴨?

識得一個女仔廿中 樣中上 身材苗條
成日約班姊妹去大陸叫鴨
佢話啲鴨手勢好好 咁到觸電嘅感覺佢
我一直以為係得阿嬋同肥婆會叫鴨
估唔到後生靚女都會

我有FD叫, 有叫過我去
之後就無左件事...
我老細之前都話請我去叫

我都會